[又係電競] $9,999去韓國睇LCK總決賽

SOURCE:

香港電競起飛啦
仲唔快D狗衝

真心問: 韓國自由行要幾錢

9999會唔會有啲煲大左？雖然包食宿，但係普通入場睇LCK都係KRW2000/4000，總決賽應該會貴啲，但係未至於咁貴掛？除非你好鍾意JAG
利申：現場睇過LCK

乜原來咁平？

係阿，計返港紙都係14/28蚊，巴打有興趣可以留tg

同jin air食飯一d都唔吸引wo

聽都未聽過

巴打LCK決賽飛仲有無得買?
岩岩EXPEDIA完 5000包哂機票酒店稅
咁佢Jin Air Green個度食水都幾深

以我所知賣飛果度係一星期一星期咁賣，舉個例：今日買嘅話可以買到30號啲飛，LCK決賽嘅飛暫時未見到，又可能我唔識check

Jin air琴日先2-0完skt

睇依家個勢似Samsung直入決賽

佢地好似永遠都打唔贏KT

KT又永遠打唔贏SKT
利申：KT fans

Lck Kt粉 好撚想去睇 但個價錢有啲on9 4000可考慮 btw Jin air幾勁 teddy kuzan屌打skt 仲有隻上路犽宿屌打我家kt一鋪

kt Rolster

依家個勢skt入唔入到final都成問題 態好都要同kt撐後期 依家個態差成咁真係

In smeb mata score pawn we trust

我下星期會係現場睇 kt vs Samsung，希望kt唔好令我失望

依家kt個態都唔好得去邊

屌你老母呀 難唔難買飛

依家好似仲有位淨

同kt食我應該會去

大戰都咁少人睇

淨返44個最平嘅位

有得同Smeb
幾錢都去